呢排成日索天拿水 點算

係咪就快死

會上癮

無上癮 好難頂